鳴門打完忍界大戰去考中忍試會係點?

如題
參考???

無睇過木葉丸vs鳴人咩
個傻仔唔聽規則用左仙人mode
比人踢

忍界大戰後喎師兄

筆試fail

唔可以用任何仙人/尾獸嘅力量
應該收皮

後尾好似學咗瞬身術，玩晒

體術都吊打了。

咁又唔會 佢呢啲年紀得佢一個未到中忍 去考中忍考試可以恰細路姐

後尾唔係單手唔用仙人同埋尾獸都有螺旋手裏劍咩 仲怕咩輸

體術+查克拉+影分身已經屌打所有下忍
唔好唔記得boruto 打大筒木啲體術都

靠父蔭先做到火影

父幹L

加多條規則唔比殺人囉

後面六道鳴
一拳=7門
一拳一個小朋友

一個眼神d 細路訓低晒啦.。

卡卡西做火影期間鳴人係咪仲係下忍

特別上忍

佐助好似都係下忍喎

佢使撚考試咩

成個試場一嘢地爆天星冇咗

博人傳話佢仲係下忍

佢招所謂瞬身術只係九尾mode強化出嚟

兩個下忍屌打全世界

想睇佐助屠村

嗚佐2個就算唔合作各打各都應該夠打其餘4條忍村